【狂賀】哈特斯菲爾德成為最後一支升班球隊

WARD

有啲新意 好過雷丁

利有私家雞了

Fifa見就見得多

有新隊睇

新面孔

Fm 都見唔少

升降機

木耳朋友隊

收嗲啦

係咪第一次打英超?

雷丁 暴水般最撚憎

係

下季有白禮頓同哈特斯菲爾特睇

新氣象

睇緊直播
個MANAGER幾型

二十六年哈特斯FANS

香港譯名

起碼十幾廿年 好早都聽馬會咁譯

好過睇雷丁

玩FM14成日見佢做升降機

哈德/哈特 斯菲爾德

睇返原來90年前左右連贏過三屆頂級聯賽冠軍

蝦多士今季整體計抵佢升班